香港根本無可能做到英雄

唔好講住班藍絲或者廢中住，但係連自己本土派入面都亂到仆街，有分支係ok嘅，有不同思想都係ok嘅，但係因為唔同思想，藍絲未批鬥，政府未批鬥，居然係批鬥返自己人。真係出到英雄，都只會俾自己人打返沉，唔係俾中共或者政府打沉。
..算啦，自稱為香港人唔會抹殺到你係中國人嘅既定事實，因為隱藏喺我地入面中國人劣根子根本就無消失過，同幾千年歷史一樣，我地只會識得打自己人，無能力去打倒真正嘅敵人

講得出做英雄都知樓主弱智中二

全部嘢都要精神領袖，黑人反歧視無martin luther king, 只係一大班黑人喺到亂咁黎，虎群不可無首咁簡單嘅道理係唔需要人教，尤其是我已經講左依家個個都剩係識內鬥，我地更需要一個公認嘅領袖
毫無政治思想頭腦真係非你莫屬